各位我地係時候還原基本步：雙十死線

TLDR:雙十死線
雙十死線
雙十死線

辛苦各位手足和理非嘅行動同討論
榮光盡歸英雄 盡歸香港

講翻正題
唔少聲音擔心勇武過火，唔少勇武亦相信行動嘅重要
加上晚晚行動，前線折損速度絕對比以前一周幾次嘅行動快，而反蒙面法現實上令我地處境更凶險

文宣係需要時間煲嘅
如果係咁，我地就還原基本步
設雙十死線
死線前答應五大訴求，並立即取消禁蒙面法
否則繼續裝修，繼續抗命

無論和勇，我地嘅民意同決心都係澄明嘅
所以呢幾日要全力谷大國際戰線，為雙十死線加大壓力
我地已經轉入直路，只要有技巧地踩實油門，少失誤，勝利女神露埋對波仔俾你玩都得

天琦，我仍記得你信中嘅一字一句
保持思考

香港人，煲底還是地獄谷底，我們一齊走到尾，好嗎？

雙十死線
雙十死線
雙十死線

推到各方英雄入黎

推到民記入黎

推1

推2

推3

推4

推5

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

tui

求大家幫手推

10月10日真國慶日
大家記得舉中華民國國旗

過左人權法先諗底線啦
除非你有方法分到邊D裝修係裝修佬做,邊D係COSPLAY狗做

「認真」各位手足 借東風啊！！！

Push

唔係咁好，我多少覺得係為啖氣而舉
但手足做我都支持！

推

支持
等多幾日好難咩。。。